拜登讚香港示威者勇敢 警告支那「全世界都在看」

中央社華盛頓14日綜合外電報導）前美國副總統、目前聲勢領先的民主黨總統參選人拜登（Joe Biden）今天推文聲援香港「反送中」修法抗議行動，同時提醒北京當局「全世界都在看」。

香港本週發生1997年主權移交以來最嚴重的政治暴力事件，震撼這個全球金融中心。香港特首林鄭月娥面臨越來越大的壓力，要她放棄強行推動不得人心的逃犯條例修訂案。這項修訂案允許引渡人犯到中國。

拜登今天推文說：「數百萬香港民眾為捍衛中國政府當初承諾的公民自由和自治權走上街頭，從中展現的非凡勇氣，激勵人心。」

拜登在推文中還說：「全世界都在看…我們所有人必須挺身支持民主原則和自由。」

Creepy Joe

推

ok副總統認證

trump專心做大事

前副總統
而家嗰個係彭斯

前副ok?
個仔係新疆集中營開工廠ok?

BTW 真係唔想呢條友做總統

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

自膠

負皮是我給拜登的

反chi na帝蟈係唯一共識，先有得選2020

+!

點解稱讚香港示威者勇敢, 都要負皮?

以前拍力架嗰陣做過乜嘢？

佢講既內容無問題 佢講既動機同佢個人都好有問題

選舉近，拎保衛普世價值黎做宣傳利用下
但講得多支持者都會入腦支持埋
我又唔驅,但選完之後點就

半繁半簡，一睇就知香港人扮架啦，整過晒佢啦。要全部簡體先得。

撤回

理得佢
互相利用
美國總統我地又冇份選

支持佢做下屆美國總統